RTHK:特朗普稱曾與習近平討論香港反修例示威

美國總統特朗普表示，曾經同國家主席習近平簡短討論香港反對修訂《逃犯條例》引發的示威，又認為示威者是追求民主。

外交部拒絕證實，但告誡有關國家要謹言慎行，不得以任何形式，為暴力違法的份子撐腰壯膽。
2019-07-02 HKT 18:11

美帝做野唔洗你教

不得以任何形式，為暴力違法的份子撐腰壯膽

講緊工聯會

為暴力違法的份子撐腰壯膽
咦 邊個國家送錢比伊朗話？

;

小熊維尼有冇叫trump 唔好咁多事？

☻

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

果然一返到美國就有真話聽

佢夠膽？
侵：你個女好似係美國籍